(突發) 一名解放軍俾印軍捉咗！

Chinese PLA Soldier Captured Near LAC in Ladakh
New Delhi: The Indian Army on Saturday took a Chinese soldier into custody for transgressing the Line of Actual Control (LAC) from Ladakh. The soldier was captured around the Rezang La heights area, L

個自爆裝置原來都係假顥嘅

可能印軍幫佢拆左

搖滾準備

俾人捉左定係做逃兵呀

逃兵居多

NAMASTE

冇wifi

唔怕

自動毁滅裝置！

你係士兵都唔想戴

中國質素 隨時炸到死無全屍

Namaste

雜總 : 我繼續飲茅台, 扑女先.
你哋班傻西繼續送死啦

-,-

[url][/url]

輪下個俘虜先啦

翻唔切牆

攞明偷工減料

慘過返印度

拜燈上台就核平印度 等多陣 援兵coming

早幾個月打過啦

印軍救命恩人

拉左又點?

可能有監聽功能

連登仔

NMSL

慘成condom

當佢比印仔放返中國時
就要留意下中方代表會唔會搭膊頭安撫佢
如果無直接叫佢上車
睇黎佢都係兇多吉少

兵：去印度好過返中國

印家軍咁惡

中國製炸彈唔爆, 係正常發揮

真。慘過番印度

印度手足加油

盧溝橋？

又搵牛？

割頸放血整咖哩

睇錯解手軍俾印仔捉咗

雞姦應該走唔甩

一係撳咗唔爆
一係唔撳都爆

希望斬手斬腳比返支那 可以乞食

印仔嘅fan咁勁

Diu

記住寧死不屈

真係合理👍

千萬不要得罪印仔

拎黎做Reverse engineering

顫狼出動

朋友~~~~

自爆失敗？

自爆啦喂

劏！

中共當佢condom咋

可能一放上頭就爆

犯我軍者死!
射幾支東風導彈佢嘆下

印度佬：切啫啫呀解放軍

間諜

解放佢肛門啦

未do QR code 爆唔到

外交部幾時譴責印度？

bridge of spies?

cls

支解：好嬲好嬲，番去蝦香港人發洩下先

1937年7月7日晚，日本駐屯軍在蘆溝橋附近演習[2]。駐豐台日軍稱演習中一名士兵「失蹤」，要求進宛平城搜查，遭拒絕後，即攻擊城西蘆溝橋[1]:472。當晚10時40分，結束演習之日軍稱演習地點傳來槍聲，並有一名士兵叫志村菊次郎「失蹤」，要求進入宛平城搜查，遭守城的國民革命軍第二十九軍拒絕[2]。中國駐軍第二十九軍奮起抵抗[1]:472。翌日清晨5時許，日軍炮轟宛平城[2]

逃兵：好想食咖喱啊屌

又或者根本就爆唔到
made in china

菊花

呢招高，捉隻兵其實無乜用，不如高調咁放番佢反而有戲睇。

支那仔啲肉又梅又臭
整做咖喱就唔會覺

要食加喱腸了

冇啦冇啦，聽講啲阿差好鐘意吊屎眼

印度佬： 屌個系統我寫架！

大逃殺個頸圈

老解：快點捉拿我 當我有講過

解放軍又冇左尊嚴, 又俾印度偷左套系統, 俾印度win-win

往死裏打

當武漢病毒流架？
人肉速遞

又去搵牛?

自己拆咗la

你知道得太多

印仔同解放軍哥哥玩happy corner

要求印家軍長官慘過返印度作出交代

捉去印度比印仔屌可能仲開心過做大陸仔

自爆裝置唔識覺爆好正常呀

有冇輪姦

同我自爆

印度係俄佬大客仔
仲係全球最大民主政體

我都想睇吓child登點打印度

然後裝返上去，放佢走之後就自爆

自爆吧 !

印家軍威武

自爆自爆自爆
自爆自爆自爆
自爆自爆自爆

雞姦佢

支支又輸

估到有呢張

condom

無電

有監聽咪日日喺佢身邊播AV

解放軍可以日日嘴炮日日叫唔放人後果自負

又搵人送病毒去敵軍...

hello朋友~